林鄭入一入黎

多謝你短短幾個月時間
用逃犯條例四個字
可以搞到香港咁亂
又黑警又元朗又中聯辦
試問有邊個特首有你咁威
可以反轉成個香港
我祝你身體健康 同升天南一齊升天
屌埋你個老母